其實買樓先係最穩健既投資

特別係人多地少既地區

租金分分鐘佔唔少人入息1/3-1/2

你有個單位租出去 都財務自由左一半

淨低一半咪做啲想做又低人工既野

有一千萬，你做股票分分鐘一個浪都震走你1/3
拎去買樓就唔同

開兩層樓 一自住 一放租 = 財務自由

就係咁簡單

有老婆又肯搏啲既按多個單位出來都仲得
一齊供

到有仔女又再按 第四個單位俾佢供

咁你死左 你個仔就有4個單位 夠16歲已經可以日日開p 屌女

俾你玩足一世股票都未必做到

哪有錢

咁就要玩牛熊 同 炒期油

我都係咁起家

認同，最穩陣的大槓桿投資

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

廢話 做地主邊個唔想

當每個人都話要買樓 租樓on9 既時候

就會得返供唔起樓既人租樓

會唔會令令租金回報有下行壓力

樓價同租金回報又decouple 咗好耐

可能會變到台灣咁 啲樓係用家買唔起，租金都俾唔到幾高

得返投資既人互相易手

租金回報率有幾多？

咁大槓桿好似匯豐咁就仆得街

邊個位大槓桿？

有兩層樓 按一層供第三層

有兩份租幫你頂 加自己工作 覺得算低風險

去到第四層樓（按我timeline 應該係15年後既事）

就有三層樓既租幫你供第四層
供到個仔廿幾歲就佢接手

有咩問題

辣稅

有錢買邊個唔知唔想
你估連燈啲廢淡有錢真係唔買 想比人賺咩

你嗰2層已經不用供嗎？

買外國reits算啦

屋企四層樓都未叫財預自由

樓價
租金
你自己穩定收入
全部都賭未來幾十年既野喎ching
仆街唔洗多，好似HSBC咁派少一次，斷資金鏈，已經夠破產